睇吓支那點樣請人洗腦，殘體慎入

玩你咋，邊有咁多洗腦！

推

咁似連登分化撚的打手行為

深夜推廢po

又真係幾似

用軍隊方式去控制輿論，中共真係好西利，點夠佢玩。
鐵血網軍，滲透全宇宙，真正電腦大爆炸，香港人，玩撚完，共產黨，贏撚曬，好撚狡猾，極具侵略性，if you can’t beat them, join them,遲下可能真係無得揀，個勢太強，望就望佢人道少少，唔消滅曬我地。

好多分化撚

有無諗過，根本lihkg就係呢班人整出黎，或者已被收買，打沉舊登，令輿論易於控制

你個所謂連仔都未必好人啦

對我黎講廢話黎
連登日日都有shitposter
兩極激進破壞討論
fake new glowposting 見唔少

要對抗到佢要有一個極度清晰ge頭腦
或者係就要堅持住上連燈勿認真呢個想法
唔係就好易中佢圈套
而上面呢兩種我相信唔係個個兒燈仔都做到睇風向幾易帶就知

同埋唔係一講就會點得醒人
正如藍絲唔會知自己比洗左腦一樣

連登有9成都係pr公司網軍同三毛黎架啦

呢啲手法係呢到見唔少

留意第7點
連登現狀

唔會啦 可能根本就係依家特登唔搞住 儲埋一大咋人先一次過殺晒 捉晒所有連登仔入集中營 同共匪講人道真係嘥氣 土改 文革有版你睇 共匪係好撚變態 一定要殺鳩晒啲人 唔單只係反對佢嘅人 仲有啲潛在可能之後會反對佢嘅人都要殺埋 共匪只會有殺錯冇放過

大家可唔可以向敵人學下野呀
我地幾時先有指揮部呀
仲冇大台, 比人撚死勒

學下外國整警示圖 簡單直接
阿豬阿狗見到都識點做

你不如留意下已經有幾隻打手入左嚟
分析下佢地用緊咩技術

有大台先死得重快

push

啲被自殺既現場人數

見到五毛橫行都唔ban, 睇怕連仔已經俾人收賣左

全部都好熟識

舊登係死於林祖舜無能
想太多

老漢推post
連登仔都要裝備自己
唔好咁易被人帶風向

舊登出賣會員資料
以前唔少人即日開POST第日俾人拉

[member]有大台，只要大台頂唔住壓力或者被支那誘惑到，我地更危險[member]

Morning曱甴, ByeBye曱甴

阿sir嬲嬲豬啊

返去睇吓你個警妓有無同其他狗隻3P

我一直都好懷疑對方係咪就係想我地冇指揮中心, 冇大台咁一盤散沙
運動早期還可以, 但堆狗已經全部見招拆招, 仲要有晒record點拆, 幫佢地進化咁
相反依家好地呢? 一盤散沙冇晒方向

唔係話唔可以無大台，但個大台一定要係美帝信得過派落黎既

有些人主張和平，不應該仇視中國人
但這一系列的網評員及其長官，玩死多名香港人
玩到全世界都有疫症。這些長官升官了，有啲升到人大代表大官。

若有死刊，應當凌遲處死。無得求饒話係乜嘢長官命令，他們的罪太大了

唔知點解連登仔成日幻想美國係好人
美國人撐我地, sure 好事
如果係美國政府就一定正係行先 &利益only 只要同支那傾啱個價就一定會賣香港
依家仲未有人適合做香港既大台 美國只可以做同盟關係唔可以走得太近 除非下屆選舉有d大突破

利益行先